其實夾錢租架直升機喺支鳩旗上空盤旋，再加個大橫額有冇得諗

有冇巴打有諗過可以架直升機喺支鳩旗上空盤旋，再加個大橫額寫住撤回反送中惡法，好似以前有條傻仔用直升機求婚一樣

邊間公司肯落水

我都想知

可以，一齊夾

有哩個post之後嗰日會有航空管制唔畀飛

場面一定好震撼

等佢班畜牲升旗升得咁過癮

推上熱門呀

咁仆街

推呀

有公司會接?

最好問到有公司肯做，報個價先好叫人夾
一陣夾完錢無人肯做你就大獲

無人機幫到你

本來應該就有啦

禁飛區啦

搵之前出POST玩馬車嗰個超有錢巴打

必定有空管啦

平時果日有gfs 直升機掛住支旗飛過

有冇巴打識呢方便既資訊，我只係突然諗到先同大家分享

有私人直昇機，但有錢人應該唔會幫手

呢啲日子實會管制 點會畀你喺上面玩盤旋
唔好話直升機 航拍機都唔得啦

乜原來以往71都會有空中管制措施

飛前駛唔駛同民航講定路線先？

我哋真係唔熟行情都唔知佢咩玩法
有冇熟行情嘅巴打可以解釋下

機師唔會肯同你玩啦都，分分鐘比政治釘佢牌

留名睇擊落falling drone

無人機is ok

推

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

一定要有flight plan 批左先俾走
二黎有禁飛

對唔住可能我唔識嘢，幾部無人機夠唔夠力？

咁撚癲

應該唔夠力

唔使諗，果日

@bob叔

未打完就post 咗

果日維港劃咗禁飛區，無公司會做哩單生意。

利申: 控制塔冗員

其實如果平時要飛維港唔需要flight plan
只需要寫一張好簡單既字 加上basic既route然後睇ATC 批唔批就可以

二係有禁區的各位巴打 航空界有一份野叫NOTAM 已經講明71灣仔上空係禁飛 除左gfs之外

夾

多謝巴打解答

澳門直升機去到上環 入唔到灣仔
禁飛只係中環至灣仔個頭

無人機啦

謝補充

呢d政治生意邊間公司肯接

多多錢都夾

唔係一早有禁飛範圍咩
到時真係打飛機

無人機咪算，做得好其實效果唔差幾多，又彈性啲

有得諗，不過附近應禁飛，睇吓最遠去到邊

綜合各位巴打意見，都係用無人機穩陣

感激各巴打獻計

可以鳩作個 reason 話太多 traffic turn down 個 request，唔畀入 harbour
核心嘅外圍都冇你份

如果計震撼性無錯一定係用直升機

但上面好多巴打話當日會有空中管制

所以只好放棄直升機計劃

路面都封路 海就水警守住 空 會唔會咁易入到金紫荊廣場上面 咁多高官喺度 架直升機失控跌落來實死晒
會唔會咁失策

如果咁易玩 租架直升機喺啲狗上掟落野去 仲洗咩沖

租ICC外牆打字囉

唔會的其實
不過澳門直升機頭班機同扯旗禮其實差一段時間 所以都冇咩影響

呢個有得諗

但日光日白睇唔到d字燈

掛橫額可能仲有得諗

幾部航拍得唔得

呢d唔該就私底下傾，乜都放晒上連燈，慌死政府唔知咩

Push

咩post 有冇link

我想用航拍機影住七一升旗依個偉大場景都唔得架咩

唔洗諗，新鴻基一定唔會接你呢單生意

開間公司囉
買架直升機囉

7.1 你搵到間公司夠膽犯法飛....錢即野好易搞掂

王敏德

無人機大集結可行？

放風箏得啦掛

推無人機同放風箏

唔洗諗，果個鐘數，一定劃左維港上空做禁飛區

如果用無人機，留意以下技術分析

而家轉為用氫氣球、無人機、放風箏大家點睇

pish

屌曬巴勁啲

01信唔過

維港兩岸到時都禁左飛
你想部機幾時飛先

無正常公司會接
只有特登開一間

你預下年玩呢招差不多

今年玩最多都係玩無人機
仲有時間去改裝

留錢買物資

都係蘋果最好

應該好多巴打有無人機

到時一天都係無人機就好笑

但現場 應該會有黑車
Block 訊號

依家好多無人機 無 訊號 就自動 回航
要看下有無人識搞到無 訊號 都自殺式向前衝

新鴻基唔會咁樣做 因為contract問題mtr唔會比

禁飛區

大時大節維港有活動都會空管架啦

連登有幾個極撚有錢嘅巴打 講緊係以十億計 其實一個係反送中 前排都有開post

係

氫氣球難以控制飛行路線
放風箏附近大範圍會被封鎖，好難飛到入去
無人機可行嘅，不過嗰邊到時應該係禁飛區，明白風險就得

似會有

有狙擊手，你飛咩過去只會射落來

有NOTAM禁飛 你唔會做到你想做既野

咁痴線

無人機都無用
市面民用嘅dji parrot大機inspire phantom 細機mavic anafi都好
一早劃哂禁飛區 無gps直頭起唔到機

實有空域管制

認同

從未接觸過無人機，巴打有料

航拍機算啦
租架直升機夠賣幾架航拍機

無人機應該會有jam 氦氣球/風箏應該比較可行

無人機咪得囉

屌 用船得唔得呀
咁撚大個海，船上面掛乜都易過搵架直升機啦

覺得作用唔大但支持

作用不大

航拍機有冇得諗？

我覺得有

呢招掂喎

DJI 之流大陸機會將香港列禁飛區, 你機都起唔到
GoPro 無人機收左皮, 似乎得返 Parrot 可以飛
香港有幾多架

冇

出直升機要有flight plan file 去政府度，一定唔會比你嗰陣經過上空。完

你搵多幾廿架無人機可能仲簡單
不過唔排除有干擾裝置之類

71不舉後食偉哥建議

叫郭文貴比錢

有無連登仔可以出住架直升機先

係山頂用滑翔降傘有冇可能